除外睇煙花邊到好?

有冇咩地方唔洗同人逼，好似天台bar or 餐廳果d，又可以好清楚咁睇到煙花?

同條女去book間酒店 整滿成間房都係氣球 再開電視睇煙花 之後唔洗講啦?

飛蛾山